*ТЫ КИНУЛА* (1997)
		Евпатория

Проигрыш:	<|C|E|Am|Fm|>  } 2 раза

		<C    E       Am       Fm>
(1)		 Эта талая вода напоминает мне всегда,
		 Что случилось той весной, когда встретились с тобой.
		 Эта громкая копель напоминает тот апрель, -
		 В нем были только я и ты, и для нас цвели цветы.
		 Эта первая гроза напоминает те глаза,
		 Где желание и страх на одинаковых ролях.
		 Мы гуляли под луной, песни нам шептал прибой,
		 Были только ты и я в курорте Евпатория...

Припев:		<C               E>
		Я тебя не скоро позабуду.  \
		<Am              F   G>       } 2 раза
		Я тебя не скоро позабуду.  /

!		Проигрыш

(2)		Но рассеялся роман - он словно призрачный туман,
		Ты уехала в Латвию, я уехал в Татарстан.
		Hо когда пpиходит ночь, я не в силах пpевозмочь
		Тайные желания, скpыть воспоминания.

!		Припев

Проигрыш:	<|C|E|Am|Fm|>  } 3 раза

(3)		Эта талая вода напоминает мне всегда,
		Что слyчилось той весной, когда встpетились с тобой.
		Эта гpомкая копель напоминает тот апpель, -
		В нсм были только ты и я в кypоpте Евпатоpия...

!		Припев

		<C               E>
		Может чеpез 20, может чеpез 30,
		<Am              F      G>
		Может чеpез 40, но не скоpо!

!		Припев

-

>		C     E       Am
		Эта талая вода
>		       F            C
		Напоминает мне всегда
>		        E             Am
		Что случилось той весной
>		          F            C
		Когда встретились с тобой
		Эта громкая капель
		Напоминает тот апрель
		В нем были только я и ты.
		И для нас цвели цветы.

		Эта первая гроза
		Напоминает те глаза
		Где желание и страх
		На одинаковых ролях
		Мы гуляли под луной
		Песни нам шептал прибой
		Были только ты и я
		В курорте Евпатория

>		C                E
		Я тебя не скоро позабуду...
>		Am               F   G
		Я тебя не скоро позабуду...

		Но рассеялся роман
		Он словно призрачный туман
		Ты уехала в Латвию
		Я уехал в Татарстан
		Но когда приходит ночь
		Я не в силах превозмочь
		Тайные желания
		Скрыть воспоминания.

		Я тебя не скоро позабуду...

		Эта талая вода
		Напоминает мне всегда
		Что случилось той весной
		Когда встретились с тобой
		Эта громкая капель
		Напоминает тот апрель
		Были только ты и я
		В курорте Евпатория

		Я тебя не скоро позабуду
		Может, через двадцать
		Может, через тридцать
		Может, через сорок
		Но не скоро

-

Intro:		<C E Am Fm> } x4

Verse1:		<C      E       Am       Fm>
		  Эта талая вода напоминает мне всегда,
		  Что случилось той весной, когда встретились с тобой.
		  Эта громкая копель напоминает тот апрель, -
		  В нем были только я и ты, и для нас цвели цветы.

		  Эта первая гроза напоминает те глаза,
		  Где желание и страх на одинаковых ролях.
		  Мы гуляли под луной, песни нам шептал прибой,
		  Были только ты и я в курорте Евпатория ...

Chorus:		 } x4
>		C                E
		Я тебя не скоро позабуду.
>		Am               F   G
		Я тебя не скоро позабуду.

Solo:		<C E Am Fm> } x2

Verse2:		Но рассеялся роман - он словно призрачный туман,
		Ты уехала в ЛатвиЮ, я уехал в Татарстан.
		Но когда приходит ночь, я не в силах превозмочь
		Тайные желания, скрыть воспоминания.

!		Chorus
Solo:		<C E Am Fm>
		<C E Am F G> } x3

Verse3:		Эта талая вода напоминает мне всегда,
		Что случилось той весной, когда встретились с тобой.
		Эта громкая копель напоминает тот апрель, -
		В нем были только ты и я в курорте Евпатория ...

Chorus:		< C               E>
		Может через 20, может через 30,
>		 Am              F      G
		Может через 40, но не скоро!

!		Chorus